[twitter招新手要人] facebook用戶其實係班網絡港豬

facebook用戶其實係班網絡港豬

香港人經歷半年抗爭,反對香港變成中國往往接受中國方式對待
只係人地態度無中國要打要殺就接受

facebook 依靠 group 專頁圍爐,只會聚集到一班自己人
香港人重視私隠度大多數group外人都睇唔到內容,做文宣只有香港自己人見到
個圍爐方式同黑警影相比自己人睇自high其實無分邊

你介意政府,黑警滅你聲

但唔介意Admin滅你聲更唔介意facebook 因血腥理由滅你聲刪你相同片

得閒無事就會有人係facebook group提醒香港人唔好唔記得半年發生既事

只有香港人記得係無用,歴史講比大家知華人最容易忘記就係自己經歷過既事
文革,64現在中國人唔想記唔想提,當年係外人既英國香港流傳到現在都有人記得
淨係自己知既事只會等待比人篡改歷史,下次就會到你唔想記唔想提

facebook group最常出現外人就係斑馬來西亞華人,但個班人同中國人其係一樣
憎抗爭者,奶共,對外文宣最無幫助,香港最需要係西方世界幫助
再係facebook group圍爐同玩微博無分咩別,都係一個唔同程度封網入面都係單一聲音

淨係facebook活躍同藍c五毛對抗時期已過
因為佢地已經變成小數唔洗再比嬲嬲心心方法證明事實
大家應該開始要活躍twitter推文轉推比世界知道中共極權既恐怖
唔洗做好多野當係facebook社交工具用就得
中意鬥藍c五毛你會發現舉報係比facebook好有效率
facebook,ig,平時都同時使用,加多個twitter唔係難
未開twitter ac,希望快啲開
要比全世界知你係網絡港豬,但係會反抗既連豬

唔識玩twitter,連登大把人教你玩
唔好再用難用,唔識做借口
唔接受新事物自己最後都會變成廢老